818全部同我帶住個I Have No Stake in Society牌去維園

推爆佢，個個都print張 I Have No Stake In Society牌痴係件衫到去維園，等777睇吓有幾多No Stake 人

點解唔掉返轉講下自己有咩stake咪仲好
可以召喚同類人

有冇state嘅都要去